車cam L群組啲人究竟咩心態

平時post危駕/唔打燈cut線/cut影線雙白/閃高登隊人尾我覺得幾好，透過民間力量一齊舉報仆街/自私撚司機。

但啱啱睇到有人唔遮車牌po個P牌女仔係停車場兜3個圈加不斷試軚先泊到L位。

講真佢態度好好怕阻到人就兜圈，又怕hi到人車先不斷試軚，泊完又落車睇幾次tune幾次。 屌你老母成班疑似藍絲wordings/藍絲樣係到笑鳩個女仔，話人弱智冇腦，究竟平時生活有幾失敗先要靠笑個態度好嘅p牌泊車為樂，拎成功感

個個Cam撚都日日捕住幾時拍到片可以放上網變威威豬，聽講好L多人讚讚der

應該post咗樓豬條女所以咁嬲

呢啲片放youtube好賺錢

睇咗一個page
冇人屌喎

車仔都搞成3-4分鐘搞唔掂喎Ching
搭返車算啦

19:53-20:13
係前後20分鐘

又冇撞到，關你蛋治咩

你都on9 你試下泊街咁樣阻鳩住人20幾分鐘 你睇吓你會唔會俾人屌到仆街？

咁嗰度係咪街丫

嗰度叫停車場傻閪

唉又係你話如果泊街阻住人點點點點點

吖原來你都知嗰度叫停車場

你老母就傻閪，仲生咗你呢個弱智仔

小朋友考左車牌未？

有啲人冇天位就係冇天份 就係唔適合揸車

L位都泊都咁 咁你試下叫出去泊街泊S位睇吓點

考咗車牌先同我講嘢啦弱智仔

咁其實嗰度係街定係停車場啫？

晒個牌嚟睇下先啦叻仔

比我講中車牌都未考小朋友分分中我講緊嘅L同S位都唔知係咩嚟

依家重點係佢泊左20分鐘咁簡單個L位都泊唔到喺街定停車場嘅係重點咩？停車場街邊都有S位同L位

我重點由頭到尾都係話佢有機會阻到其他道路使用者咁點會唔關我蛋治？

車牌先都冇喺度同我坳 考到車牌先同我講嘢啦弱智仔

又係你話如果喺街點點點

但明明條片係停車場影

跟住又話人冇車牌

龍門不斷漂移

做乜啫，有車牌威啲嘅？

快啲晒牌啦，等你

冇人答

On9仔 你開頭講㗎嘛 “又冇撞到，關你蛋治咩” 咁請問佢有機會阻住/影響其他道路使用者 咁仲關唔關我事la？

我從來到頭嘅重點係一個咁簡單嘅L泊位佢都泊左20分鐘 泊S位有更大機會影響其他道路使用 咁我理得佢喺停車場定係街邊

再者 冇車牌你講咩都嘥氣啦小朋友 一個小學生同一個大學生講”收皮啦你 識咩啊你 你都冇讀過大學 攞張大學證書先出嚟講嘢啦” 真係笑撚笑人啦講唔過就開始話我搬龍門 轉移焦點

我就真係等你考埋車牌 先再同我討論啦傻閪

停車場都玩20分鐘搭車算啦

試下換左唔係女 係仔

連有心 Tune 位都少

果D group 有多人都無車

油價post出賣曬佢地啦

揸開車都知泊呢d位 真係20秒都嫌多
無天份就係無天份 出到街都係on99阻住地球轉

慢慢實戰啫

因為有好多人真係食飽飯冇屎屙好撚得閒

上面果條友真係on99

都話明係P牌... 人地响停車慢慢練泊車， 落車睇多幾次位都要批評

無撞到就無問題？有牌架喎
左右都分唔到

有班現實失敗既人鍾意響fb出po博like拎認同感
仲要靠笑人拎埋優越感

講緊唔係po駕駛有問題片果啲人
而係樓主講果類 笑人水皮懶醒果啲

個位咁闊 搞廿分鐘都搞唔惦
唔係學牌呀
係p牌呀
佢係連操作架車都唔惦

渣車p牌就無乜野 俾啲時間練下就無事

連登p牌就九成戇鳩仔 上面有一件

鴨駕出黎淨係識轉右

P牌左右擰邊一邊都唔知都叫無問題

揸住個爛車牌就同人講咩天份， 笑撚死。以為係飛機師牌咁巴閉

咁佢就係泊位唔掂所以咪慢慢練又兜園再黎過， 又落車睇位 再直出直入慢慢褪先晒咁多時間

佢依家係參加泊位比賽咩？ 咁佢唔熟泊位而响個停車場到慢慢泊究竟做錯左d咩？ 我真係諗唔明

佢唔係泊位唔惦
而係唔清楚擰左定擰右
基本駕駛技術都未有
踩油門個陣要load一load邊一邊個類
佢今次好彩無撞

係人都知考到牌唔等於識揸車
唔識就要練啦
無天份就將勤補拙

要有幾自卑先要靠笑一個P牌黎增強自信

個牌淘返嚟㗎

我有車牌我講得啦掛
泊唔掂咪練到泊得掂，人地落車睇多幾次位學識左第日咪唔阻人囉
同埋學車考車都係泊s位，可能人地識泊s位，係L位無經驗呢
我一開始泊車L位都係成日偏左偏右要多幾手校正，泊多幾次就識泊架啦
揸架車泊個位都有得講有無天份用黎打飛機真係笑撚左

我考完牌揸親戚架舊Camry
第一次泊L位
冇後波鏡頭 淨係望鏡泊
都係2分鐘左右搞掂仲要係屋邨場唔係闊個種

好撚威

都幾 親戚仲讚我叻 有天份

搞20分鐘都泊唔到 方向感又冇
點睇佢出街揸都唔好得去邊

師兄 你係咪好撚大壓力呀

咁事實上香港有班垃圾係鍾意用架車黎搵自信

其實新手佢心態幾好
唔會夾硬入，唔得都肯由頭做過
唔明做乜放佢上網

新牌渣D都好合理啦，你新牌次次一手入曬？

車哩啲嘢 熟能生巧架喇 講到而家落場咁

冇話規定要幾多手 想貼牆d咪扭多幾手
但都唔會搞成20分鐘啦
泊位最緊要第一下
第一下入唔啱點扭都冇用

無天份 所以人地咪泊停車場囉
怕阻住人咪兜左幾個圈囉

連登真係多弱智

人地冇天份喺停車場練都要屌

p牌換正式駕駛執照問題

見你咁大壓力以為你係d老屎忽司機揸車搵食

牛奶仔通常都係有自信過人

長篇大論咁緊張
你冇咩天份上連登

笑死, 啱啱甩P一個月就咁大口氣
佢都係想話自己好有天份

真
好多車cam channel都係抄黎抄去
周圍偷下片剪埋一齊就十萬views

喺香港連渣車都要講天份都要打飛機
喺美國個個都唔使學直接考
香港生活壓力有大
周圍都係精神病人

同埋唔好講咩佢會渣出街阻住你
佢有交稅有交牌費就有權用條馬路
老馮係要等佢架喎

香港人係咁

香港人 忍讓下好嗎？

師兄忍讓下啦 人地停車場泊車又冇阻人做咩咁燥底

通常事後仲要cap晒片 笑人 話人無天分個啲
十有八九自己都係新手/雪藏牌/假日司機
真係揸得多車或者職業司機 最多當時有啲炆
人哋日日見唔知幾多呢啲情況 兩嘢就無咗件事啦

其實路面一日係咪真係咁多交通事故
好驚揸出街就比人告
利申：p牌

好多老屎忽
希望佢地現實都係樣樣一開始就咁把炮先好去做

原來啱啱先甩P

P牌都自負到咁，得罪講句，呢啲人多數都好撚失敗，隨時手車都好屎，所以見有人講女司機泊得慢就衝出嚟認屎認屁，要從中獲取自信

Btw, 大部份試場都係考S位唔係L位，唔識泊慢慢試有幾奇，睇條片感覺得條女自己操緊泊車，見有人嚟佢都即刻揸走冇block到人，好好品喎

4個車位都cut唔到線嘅新牌仔，竟然笑鳩人冇天份唔適合揸車

笑撚死有咩天份可言

有天份仲洗揸車係到打飛機 緊係請司機架啦笑撚死

你真心覺得泊 L 位都咁, 佢真係識泊 S 位 ?

連比人試同練嘅機會都唔比，可能人地有朝一日練得熟呢
樓主講佢為左唔阻人就揸車兜圈無車再試，今日手車唔好但人品好，識禮讓

呢個post都大把傻鳩係到笑人
成日以為屈人冇車牌就可以令自己講疇一權威啲

我認同揸車係要有天份，不過先天不足，係可以通過練習去熟練

呢啲講嚟多舊魚啦，邊個知啫

都係嗰句，有教過咪識，冇教過咪唔識，咪自己慢慢摸索囉

我嗰時考到牌都係唔識L位㗎，考試唔駛考，師傅又冇教過，一樣自己睇片再去啲冇人車場慢慢練㗎啫

唔駛下下睇低人嘅

揸車嚟講起碼贏返幾站F1冠軍先講有天份啦

係咪晒牌？ 我ready

幫推
不過條弱智仔應該潛咗水等甩P先post